香港就根本係灰姑娘 Cinderella

灰姑娘故事簡單話俾外國知，香港有幾慘

push

岩啊 我地12點就要散水第二日返工

滬港通及深港通個d都係為左吸港血，喂滬深

仲有N個十億百億工程慢慢陰乾香港

香港仲有中英聯合聲明吊命，未到50年都已經就死

推

推多個外國YOUTUBER

幾好 推

pish

強推